Momoko: Ah, ya veo....
Momoko: Así que tampoco has encontrado nada nuevo...
Iroha: O sea... ¿Tampoco has averiguado algo?
Momoko: Sí, no he podido encontrar nada.
Momoko: Siento no ser de ayuda...
Iroha: [chara:100102:effect_emotion_surprise_0][se:7226_shock]¡N-no digas eso!@¡Estoy feliz de que me estés ayudando!
Momoko: Sí, pero sería mucho más agradable si@realmente tuviera algo que contar.
Momoko: ¿Y tú, Rena?
Rena: Tampoco sé nada nuevo...
Rena: A diferencia de ti, yo no tengo muchos amigos.@No es tan fácil preguntarle a la gente.
Iroha: Sí, tienes razón.
Rena: [chara:100901:effect_emotion_angry_0][se:7219_strain]¿Tengo razón?@¿Te burlas de mí por no tener amigos?
Iroha: ¡N-no, no, en absoluto! ¡Estaba de acuerdo@en que no es fácil preguntar a la gente!
Rena: En ese caso, de acuerdo...
Rena: En serio, quiero encontrar a tu@hermana por ti, ¿sabes?
Iroha: [chara:100102:effect_emotion_joy_0][se:7222_happy]Rena...
Rena: ¡O-oye!@No pongas esa cara.
Rena: No es que lo haga por ti...
Rena: Quiero decir, lo hago, pero...@aún así.
Rena: ¡De todos modos! ¡¿Qué hay de ti, Kaede?!@¿Has encontrado algo?
Kaede: [chara:101101:effect_emotion_surprise_0][se:7226_shock]¡¿Qué?!
Kaede: Uh, um... No...@No he encontrado nada...
Kaede: ¡Ah, pero he oído algo genial!
Iroha: ¿Genial?
Iroha: ¿De verdad?
Kaede: ¡Sí!
Kaede: Después de derrotar a ese Uwasa de@La Regla de la ruptura de amistades...
Kaede: ¡todos los niños que desaparecieron@de repente volvieron!
Rena: Hmm…
Rena: [chara:100901:effect_emotion_surprise_0][se:7226_shock]Espera, ¡¿qué?!
Kaede: [chara:101101:effect_emotion_surprise_0][se:7226_shock]¡¿Eehh?!
Rena: ¿No es extraño?
Rena: Fueron atrapados por la bruja.@¡¿Cómo pudieron regresar?!
Momoko: Según Yachiyo, esa cosa era un Uwasa, ¿verdad?
Momoko: Así que como técnicamente no es una bruja,@cualquier cosa es posible.
Rena: Umm… @Podrías tener razón, pero...
Rena: ¿Dónde escuchaste esa historia?
Kaede: Umm...@De los niños de mi barrio...
Rena: [chara:100901:effect_emotion_surprise_0][se:7226_shock]¡¿Así que es solo otro rumor?!
Kaede: ¡P-pero pensé que podría ser una@nueva pista!
Kaede: Si Ui está atrapada en algún [textBlue:Rumor]...
Kaede: Es posible que al final vuelva a casa.
Kaede: ...¿No tiene sentido?
Iroha: Un [textBlue:Rumor]...
Iroha: ¿Si nos ocupamos de los [textBlue:Rumores]que se han hecho realidad,@la gente que está atrapada en ellos@puede volver?
Iroha: (¿Será posible...?)
